1. Як можна оголосити змінну у Javascript?  
За допомогою let, const, var (вже не використовується, можно зустріти в старих проектах)
2. Що таке рядок (string) і як його створити (перерахуйте всі можливі варіанти)?
Рядок для текстового значення. Створюється за допомогою "", '', ``
3. Як перевірити тип даних змінної в JavaScript?  
За допомогою typeof
4. Поясніть чому '1' + 1 = 11.  
Тому що відбувається конкатенація рядків через наявність типу string